有無巴打依排覺得自己煮飯叻左

日日都wfh 朝早晏就都要自己搞掂 一日起碼煮兩次 覺得自己煮飯勁左 同埋煮多左意粉 煲飯煲成半個鐘 我整個意粉15分鐘都唔洗仲有下午茶肚餓就落街買麵包食 退休生活咁

屌你老母！

[行動po]香港人日程表更新

真起碼花多左心思去研究煮野食

煮到覺得自己煮得好食過出面